其實係未應該搞翻地區性遊行呢？

P牌仔第一次開po

見身邊好多人開始變翻港豬
有d認識嘅手足冇哂目標同方向
大家好似心灰
但係我有識嘅手足日日都去貼文宣
只不過大家都好似要再聚返團火

大家記唔記得梁義士同其他唔再係度嘅手足
七千幾個義士被人拉左
我真係唔希望場運動就咁不了了之
我明白呢場係長期抗爭
但係開始靜落黎都係事實

所以我地其實咪應該搞翻地區性遊行？
街坊又可以落黎行下
每個星期日變左抗爭日
唔一定要衝，打陣地
好似8月紅土個次咁，行完就走
每個星期日唔同地方
又可以keep住團火，又可以當文宣
又可以幫襯各地區嘅黃店

我明白依家行岀黎都有好大風險
班狗見人用兩隻腳行路就拉得
所以大家都要有心理準備

但係最緊要係話俾政府聽

呢場運動未撚完

場運動未完, 食黃店當做野, 但食埋藍店

1.19出嚟鞭我屍

P牌推唔到

Push

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

推

屯門公園仲未光復

絕對認同

幫推

推
重有大罷工

同意
只係怕最後咩遊行都變衝突(例如上次係上水?)
而家唔同六七月
每次衝突都拉百幾二百個

所以都要諗下有咩方法

只能講1118圍救理大真係元氣大傷

Push 下

支持

推
嗰陣如果唔係班狗各區放tg
區選都無贏咁多

推下

2020新年新戰略︰凝聚本土意識；建立公民社會

要！！！！！

推行動PO！！十八區遊行 + 和你探 + 工會遊行

頭先貼錯

九龍城！講撚左半年都未搞

觀塘秀茂坪

poly之後真係好靜

紅土個次走到係因為班狗無圍咋。。

應該搞地區性既集會，好似之前沙田和你傾
比班淺黃認識社區同社會議題，團結左地區人再反攻

依家搞遊行只係為左畫面同推高人數，太高被咬風險根本唔值得經常做等民陣同攬炒團隊搞就得

辛苦區議員

其實出黎鳩行比人拉 不如唔好出

連登仔：送頭不了，去黃店打卡算

支持啊
一個星期去一區
又可以幫襯下當地黃店

push

要啦

上一輪 好多區都無

依家光復左17區

應該每區搞一次

而家再係咁送頭，效益下降
有無聽過邊際報酬遞減定律

你好樓主

九龍城同九龍塘都未做過

試試，努力

係，一星期一區，順便用人數護手足rebuild 連儂牆

Push push

唔少人嗰個禮拜衝破左個心理關口 但係1118武力不對等既現實令到唔少人都傷/驚左

2月開波啦
每區loop多次

你見呢啲POST無乜人推就知有用